琴晚賭波輸左10蚊

好難過，早知攞10蚊去m記買野食好過

hi keo

小妹豬左10m, 喊出黎